iPhone Taptic Engine，有邊款Android 機比得上？

連埋3d touch體驗，話比我知

S9 Pressure Sensitive Home Button，不過Tap-Tic Engine好啲

其實3D touch有咩用，真心求教

轉app

無,因為山寨廠有抄過一排無人用,而且3D touch 做到大部份功能,android 都做到
3D touch 最大功能係知到你用幾大力壓落去,有IOS APP 發揮到佢既優點,但APPLE 唔好意思無囉

但係Taptic Engine 就好有用,不過依家好似唔係得apple 做到,android 廠都有機做到,但我唔肯定有無記錯係sony 定大陸廠

其實如果iphone X整Taptic Engine都幾好，開Screen方便啲

IPX 唔係有Taptic Engine咩?

火星又柒左

玩PUBG 你就知3D touch有幾好用

有試過，好易走火

我依家先知有

......唔會 一定係大力禁先會開槍
除非你較3d touch 0%力度 咁你掂下個mon都會射

用力按可以預覽野
預覽+swipe上，有快速actions
用力按個app icon有d shortcut
係條邊用力按，可以轉app

可能你話唔算係乜重要功能，不過有就係有，慣左就方便

Sor 無乜研究，再試試先

我6S 用到而家8+ 都覺得唔好用3D touch

3d touch除左PUBG
仲有 大力禁設定icon 顯示wifi short cut直接入wifi個頁 熄wifi

我寧願按制中心直接3D Touch Wi-Fi熄
BTW 3D Touch打機嚟計最正就係玩賽車Game，Keep住油門過灣，唔洗下下收油縮細或者地板油甩撚晒尾

最常用係轉app同埋係keyboard度番轉頭 唔使禁住等放大鏡快好多

問題係未有

例如? 我整係買IPT同IPAD

IPT又唔update,IPAD 又唔update 3D TOUCH ,搞到我無得試,陰9公

3D Touch 真係好少用到

咪就係，根本唔想用家熄Wi-Fi/藍牙

同long press有咩分别
如果講shortcut入Wi-Fi settings

Long Press要等

如果成日開閂，好唔方便